[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2095)

Only哥假ac ?

slow

唯一出路 onlywayout

有冇人知點解今晚曼聯會讓平半阿仙奴？

就好似冇人知點解上次會讓修咸頓平半

推呢個啦

本場同49000重注

有人開左 點解見唔到

歷任私家妓

假kai block左

推番呢個，唔益個個大仆街假kai

Lm

blocked睇唔到

曼聯咁多傷兵 阿仙奴上場又反cup熱刺咁勁 唔信曼聯贏到波

希望真kai蛇 今晚玩即場

等大蛇大屙尿放水

Pish

kai蛇 秋蛇 出左心水未

有無邊個蛇可以跟
我近排好燈 想破燈

秋蛇可能小注49000

你

兩倍水位角大細買齊 強行破燈

It貓蛇好似唔錯

出心水啦貓SIR

今晚阿記 唔贏守和都夠做

ok!

不了
6點出左特別事項 都豬埋
想破下燈

Kai 蛇玩即場咪幾好

買自己心水對家強行破燈

啱啱出糧，好想allin阿記

我覺得和，執半盤

0:1 全格好冇

俄假黎料

諗唔到阿記點輸

劇毒水

直屌客勝

阿仙奴航空母艦

買阿不如買車仔

請賜我劇毒水

邊個買狼隊？ =傻仔

點解要推呢個

車仔咁迷點讓1/1.5

睇錯熱？

12.30似客

疊馬

熱先岩，鎚仔

推

冇睇開愛華，勁唔勁

今晚俄羅斯唔算太凍

莫斯科 -1度
卡斯洛達 5度

輸俾利狗

咁熱好易出汗

連登仔去到會話話好熱 汗都出

即係點？

愛華頓今場換龍門ok?

因為呢排俄羅斯試過-17度
所以都要睇天氣先好買

角細+細波

斯巴達大
羅斯托
卡山

火車頭用正選龍
卡山用副龍

8.5 好似幾好

盃賽買副選

俄盃
火車頭角大
施巴達 大波
卡斯洛達睇唔透

岩岩696唔係都出副選咩

卡斯洛達

童工巴原來係秋蛇

火車頭fg

俄盃唔知半和仲work 唔work

同路

咁都比你發現左 以後我仲點扮大蛇屙尿

一啲work一啲唔work

頭場買fg仲抵玩過上盤 認同？

買邊隊先

依家有1.74

認住牙普 搞到我今日輸到仆街

頭2場大波

1.67

童巴買fg?

GUN

好靚仔呀 普蛇

係

你自己講既 頂 咁我以後跟邊個

莫斯科火車頭 對 魯賓卡山
魯賓遜 先於俄盃 小勝1球莫戴
最重要留意有場 對手係俄甲 只係踢出0-0 更拎左紅牌戰神卡
可見能力有限
而且陣容上更出後防陣5位
反映呢場想以守為多 而且隊伍仍有其他改善空間
包括最重要的入球能力

但相反火車頭係上季俄盃冠軍15年及17年冠軍
剛好今年隔於19年俄盃 相當有意頭
其次今場陣容都頗算為攻陣
火車頭射手能力 快-狠-多
即使今場11號前腰沒有被選為首選
但亦有59號米蘭 近期火車頭頭號射手
雖然近期俄超都較為未能發揮 原因情有可原
因為要顧及歐冠 亦同時 有俄盃
相信呢場火車頭都可以狂攻而射入魯賓

莫斯科火車頭[0/-0.5]
推薦波膽2:1 3:1
利申9up

超重心

避B哥了 雖然想買-1和

B哥出左乜

火車

想要魯賓

魯賓卡山盤

請珍惜b gor

8.5B

心水 火車 2場半主 3場半和
睇岩先去我試試運先

好多大蛇對左

696晉級jumped

雲加出魯賓

有冇人要曼聯

有水。今日696 12k 晉

Link

魯芬和波有一手

跟左b gor 了

買1點算

秋蛇可能要

卡山盤x卡斯w

G chi分析 已跟

火車頭

兩隊莫斯科半大

半客是100%的

今日豬咗5k 歡迎買對家

信邪買$30 半和玩下先

中左即刻落街食個M記

就買1000你對家 今日輸咗10k

完場變11k何必呢

就係唔死心 睇我個名就知啦

無悔極重心
火車頭🚆

火車頭禁屌 用thomas火車頭 撞爆卡山

屌以為有即場

封盤

屌你老母 無得買即場???

消失的即場

屌 即場呢

火車頭應該有即場 只係暫時性封

消失左

少年太天真了， 即場都是假的

即場呢

睇bet365 啲即場下一隊柒頭似卡山入先

Gun jor

Thomas火車頭 開車 出發 直線撞爆卡山
連入

火車撞山！

又話有即場

馬會真係好撚on9

on9 馬會輸唔起？

無即場

即埸去左邊
我要追數

即場呢屌

新手上路

今日天皇盃中左2k

想問下各位 曼 阿 上盤定下盤

卡蛇今晚玩？

躝啦

咁惡做咩

即場主win 都唔撚俾買？ 定係狗會仲搵緊link睇直播

屌你老母以為有即場玩

ok

菇牛巴 快d 搵條直播link俾狗會班on9 la

好心唔想佢墮入狂賭之淵

有時賽前買左諗住等即場水位對沖一下果d 真係會俾馬會撚死

馬會咁樣算唔算違反商品說明條例

想問吓斯巴達識入未

佛心呀 施主

好人一世平安

馬會: 告我啊笨

諗住玩足水角 乜都冇買

學到野了

係真

火車頭呢場啲長傳cls

10未

三場半和半細00

火車頭456未

卡斯半大

俄佬半和3x1等收錢

屌你車仔作客對12名讓一球球半
今晚對第13阿讓半一?😂😂😂😂

要斷一了

真心 輸錢皆因贏錢起

新黎？
賭波睇名次

1c or 2c

第2場goal

同事表示岩岩趕到番黎 就黎開即場

即場準備開返

由聯賽正氣到盃賽， 呢隊野係有d 料

史達比克

叫你同事食屎啦

即場有了

踢左20 分鐘之開 角球可唔可以俾我買番9.5s呀 dllm

All in 火車

禁快1/1.5??

買火車大波細角？

唔好大波

1/1.5比狗買

即場主勝半注賠率=賽前平半上盤1注

小注無7頭，入左波再補注和

Thomas火車頭 衝射

再嘈 即場都唔俾你玩

垃圾盃冇諗住玩 梳

火車頭半主

收到風 thomas就快入波

睇個盤，應該1:0/0:1
利伸9up

刷角啦屌你老母

挪超半大gogogo

6.5 足水想入佢老母

細？

火車頭 大波啦 等咩

入未呀屌你個閪

屌你老母羅斯托夫

莫斯科thomas

驗腦未

我都買左

垃圾火車頭，又踼假波

原來轉左個post 仲以為咁靜

又詛咒同人身攻擊？

史達比克半大

做乜咁多人要火車頭?
學下野

係lor好衰

696求你絕殺追和。。。。

細波細角 開即場cap水

車仔入球大有1.85咁好 狼隊邊會入到波

最後十分鐘會入波

瘋狂刷角了

史達禁屌

半大plz

火車頭禁屌 衝爆魯賓

有冇link?

主場平半低水

屌9入唔到5.5

角細岩岩無lala 回飛跟住有角

私家雞

時光機?

阿x拖肥x車/利?

兒登多小學
無視就好了

屎達阿里半大

識買啦？

火車 卡山 可唔可以入下波

Gchi

支持阿里升班

半大全大

羅c 半和 火車頭半主

羅斯托夫反cup啦好嗎
斯巴達屌你老母識入未

10年前

火車入返粒定定驚先

10年前拎出嚟講

莫斯科

我小學係短跑冠軍添呀

兩隊快啲入

癡撚線 08年我先岩岩出世

做咩事今日咁多笑料

火車頭全隊出晒去入波啦

2點有無人要蘭斯

羅C追多球

火車頭立即入球

黃牌卡山

仲以為有12碼

秋蛇跟左半主

史達個場 兩隊廢到

20分鐘 2隊0射

里昂點睇？

火車頭嗰場8.5B仲有冇得救

Cls 真係踢到學界咁款

幾好 我買入球雙

火車 大波已死

1:0 波膽穩陣了

屌你成班維園球星

你老母就已死

未見過半0全3？

0.5/1大好吸引

主FG 仲吸引

3場俄假平注買哂半和都贏緊錢

史達入波

屌多球唔該 要左半大

阿利唔想升班牙?

傑志都半0全8啦

好惡

日日望住大家羊下豬下
究竟係追求滿足感定錢呢

收到風火車頭20完場

一陣下半場 火車頭黎料秒Goal

唔係你啊 斯巴達 我要火車頭

收錯風喎

跟唔切肥牛巴火車頭
要左fg

得火車頭唔識入波

火車入未呀

跪求羅斯托夫追和

秋2點買咩

係你啊斯巴達
快撚啲繼續入

挪超半大針

火車頭 大波波呢

馬會開即場就00

集氣

有角未

火車頭 黎料

都話左咁凍一定細波細角啦

Goallllllllll 1:0

屌你想買fg就入

Ok

Goal

太遲啦

火車Goalll

收錢啦巴打你

有無人直屌阿妓w

火車頭 比多兩球

好有有買盤，但Lam 唔到fg

刷角行動開始

好彩趕得切入fg

真風

李城點睇

推落去
連本帶利火車頭NG

珀斯光輝可以安心下盤

都係睇到你清爐先衝去買fg
多戲牛牛

跟肥牛哥實冇死

On9 史達 半場得1粒

謝*

垃圾波,下半場等輸啦on9

阿x車x拖肥

696應該有一粒

收到風你老母聽日比車車撚死

比多次tg?

火車比多兩粒開個大波黎

火車頭20 ft抽1派 200

ms

🙏🏻

lm

Lm好窮

火車頭ng

me

2點買咩

LM

波爾多

宵夜

馬賽

我

岩岩和完大巴黎

睇啱南特同波爾多

火車頭 大波波丫

肥牛呢

尼姆 同路？

南特上場廢到

爆角未

馬賽定尼姆

2點自己應該唔玩

Skip

ok 跟你名

巴打羊多啲

依個真，唔穩

馬賽平手盤？

尼姆

心靈馬賽 里昂

斯巴1:1

小涼里昂

注

波爾多上場和PSG，今次主場仲要有平手

波2多大回

轉左盤
我買個時2.09 -0/0.5

火車頭屌多粒 比我安心訓陣 3點零起身

聖e天咁勁都平手高水

里昂細

火車快開大

利記讓唔讓到2粒，打搬泥

卡昂半大

2:00 全部唔買
冇場穩

-4c

火車要入啦 呠呠

Gun !

馬賽半大

買fg算

火車飛已補，理撚得你，溫書！

火車頭NG

火車頭 屌極都唔入

斯巴2:1

-3c

fake

半0全3 fake乜9

卡昂 串 爛屎

半0全3啦屌你fake咩

買左火車ng
快入

好撚心痛
以為全大

半0全3？ 有2都偷笑

火車入多粒 比我安心訓一陣 好眼訓

1-1

=.=1:1

Fake

卡山

卡山Fake 念力左

炸屌

仆街
炸糊
嚇撚死

屌 -.- sor

有無嚇到精神番

屌

難得入到 又要炸我

炸完對家入

定律要黎了

老實講 真係有

3場 主勝 再抽1 派100

里昂細
波爾多細
馬賽
斯巴達大

兩場一齊炸 假到

肥牛唔補飛？

火車 開大波丫

呢到

here

覺得唔洗補

比多粒

比多粒先 唔洗豬禁多

馬會cashed

卡山實又絕殺追和

唔好咁嚇我啦

睇緊live? 踢成點

買卡山ng

卡斯頂到完場

我了

火車 卡山 比兩粒黎 唔該

補少少第二球卡山算

火車1:0夠做

嘩 反手反到

刷角啦屌

卡山啲前鋒頹 無咩人交到波比佢地前鋒

法甲即埸角球大買唔買得過

斯巴達好快比力

補知卡山和先

馬賽半大針

火車差少少烏龍

Thomas

-2c

-3C

頂住呀火車 買左好大

Thomas
都係小注補和

thomas ng!!!!!
快

聖e天

頂住1:0

唔撚係開聖e天呀？

火車 卡山 是但入兩粒 開個大黎

睇黎就係

比條飛見下街坊

岩先有個9.5b巴打 有望了

批准火車入

清完數又咁大注

夠數

臨尾係咁刷角 屌

而家想贏錢

你老母goalllllllll

尻up ? 張40000飛呢？

刷角入波啦
唔係咁都要教呀?

屌你 南特個場仲係0入球

睇黎無悔巴好鍾意刺激野
今次又40k 主盤？

火車頭入多粒得唔得

火車 卡山 命令你立即入球

點解我會買卡昂，聽朝去睇醫生

支持

羅斯22

屌你老母 啲角細爆撚曬

5.5 6.5 7.5 cashed

黑撚到

比多c

9角露住賓扮火車叫

波爾多！！ Goal~~~

Lm睇直播

1:1

頂住呀Thomas 全格

波2多 杯佢

盲人足球隊卡山

9c

屌最後買左馬賽半大 唔係波爾多半大

波爾多反杯呀

火車頭 卡山 比一球 輸小啲

9c未

火車完，1比0

狗會唔開7.5 果然中位數殺哂

波爾多 果場好on9

派唔到

半2全8 差d逼害賽前8.5s

買撚左 8.5b

點on9法
買左聖e顛

恭喜買左萬二蚊果位巴打，1.67都買好勇

屌 好撚彩
買咗8.5s 嚇撚到
最後5分鐘連刷3個

馬賽停c呀，主隊刷嘜9

半2全8古惑角

等睇精華第2球

恭喜肥牛哥收錢

9.5s係ifc jump左啦 依加就跌落地面

你個名

肥牛哥仲有無9up分析

馬賽10

馬賽個場屌多粒plz

半場比多粒

正 買左波2多半大

大家都收錢
唔好咁叫我啦 直叫就好

南特追和未

聖依天龍門衝出黎踢到 自己後防半邊面都係血

艾拉維斯
有無同路

訓一陣先 轉頭應該9up 345

肥牛哥 有料

馬賽係咪ON9

馬賽廢到

南特nba

卡昂有無機會走盤

入唔切馬賽1.5b

南特半大casheddddd

好想聽肥牛9up分析
一陣見

角球

全部半大

Thanks

馬會啲即場封到完場

召喚街場kai卡

比kai蛇回下氣啦
佢今日傷得好重

招喚 真 街場kai卡

阿利辛特追和食狗屎

南特追和1比1

挪甲冇隊勁

3場俄盃好彩有補飛 打番個和

馬賽12碼

馬塞 12碼

真街蛇頹緊 兩日輸5萬 我都試過

馬賽12m

12碼好難入ok?

我射都入啦

屌你老味南特狗黎

屌又要叫南特追和

南特 生性啦

南特唔望你cup呀，追和就夠架啦

馬賽4.5細

刷撚完c未啊南特😊😊😊☺☺

馬賽4.5s

笑死我
睇返往績
聖e 顛未贏過

bgor 出左聖旨啦

里昂又撚狗

已重注4.5s 有冇同路先

南特你試下再刷啊啦 😊😊

里0：1

4.5s

0-1

唔係打歐聯 就成隊垃圾黎

阿利有無奇蹟追和劇本

今日下盤日

場挪假

same road!

里0：2

痴撚線0-2

對了

頂全細波呀 我昂

挪假咁都開細波

車仔穩定阿妓穩

里昂下盤派錢

打返聯賽係廢架啦 呢隊垃圾里昂買過就知伏 垃圾黎

半大只需

南特咪再刷啦

南特 反杯

22 大波派錢

半1全1

2-2

癲

南特好球

Goalllll2比2

叫波

圖魯

馬賽又做乜9

南特值得贏依場比賽

阿利追和比全post口爆

蘭斯我屌你老母

B gor 要中了

苗斯干

b gor呢期反底

B gor反底

梅斯干

佢咁cap唔洗本既 佢話買左50萬都得啦

跟

里昂受讓球半?

籣斯

反cup3-2可以

之前有場買左800萬

重要係輸

食緊全格

半6全9

b gor還錢未呀

收到風依注買左1000萬
追番了

輸左下場買2000萬

買買下億億聲點同佢玩

些路迪強陣

求kai sir帶領

無限身家仲要賭欖

賭埋陰司紙馬會點賠俾你

賠番陰司紙囉

梅斯干 fg

買車賠車 買樓賠樓

獌個陣正常番咁多

找卡數作客盤王

買手指賠手指

B gor 又中

蘭斯快反cup啦

而家有咩網可以睇開賽前陣容?
thanks

波e多ng ok?

南特 杯佢

馬賽會贏

盧頓個場搞咩 連降兩個盤

盤王vs盤王

迪安比多2粒

0比0開下盤

馬賽屌你老母刷角狗

買左卡昂揮揮手

梅斯干 fg casheddd

一陣想買曼狗

唔敢買脷

街蛇秋蛇有冇出水？

不了

到底一陣阿定獌要驗腦

我11.5s買左 是咪jump得

D勁隊開始和波留力打歐聯

南特反杯 號角

Goallll

Goallll南特3比2

馬賽真係屌9你

b gor 11.5s 收息

南特對馬賽簡直係阿仙奴對熱刺劇本

馬賽廢撚到

南特11c完抽11個含

梳士貝利2.5b try try

我
含我

10C 仲差3C

11c

5.5/6s頂撚住

今晚啲波正氣到

屌
12碼
求走盤

11c完我比狗輪姦

你認真？

Mama求水

同我繼續煲爆個大佢

睇啱嘅好幾場盤都暫時唔錯

屌你老母 聖伊天D角可以一路踢一路細落去 咩玩法

贏錢咪正氣囉 到輸錢睇下你點講

696 泰國

下場定追細好

696姐 泰國就 其實泰國真係咁勁？

+1

馬賽條後防真係性感到仆街

狼隊 對 車路士
狼隊呢多升班馬 開季初 實力/戰術 相當唔錯
對於強隊更係有壓制力 和曼城 愛華 曼聯 阿仙奴
但隨住聯賽開左一段時間 狼隊啲戰術 開始比人識破
更一度開始連續不勝 導致士氣大減
更輸比哈仔 卡迪 2隊榜尾隊

但面對住強勢而有Power既車路士
相信想要反底機會好難好難
而且兩隊最近個次交戰往積 亦係車路士勝出
即使無出狼隊剋星 柏度 作為首選
但亦有夏薩特等等
攻勢如車 亦如坦克車 直接踐踏狼群
即使未能殺掉整隊狼 相信亦至少半生半死

[size=6]車路士[-0.5/-1][/size=6]

利申9up

姐摟屌咁解？

泰國上場都同馬拉和啦 仲讓球半?
買既真係要去驗下個腦

梳士貝利2.5b 最後召集

車撚死啲狼啦

四注野
仲差5/5.5大同12.5大

卡昂可以入未

Gun了

馬體會又撚賭jai

same，但要左半大

居仔x找卡數x李斯德林 試下

狗會無開

皮耶出動救馬賽

有無角水 嘉欣

啲心靈法甲閪晒 啲衰運去晒個到

比角啊

12C 差1個 爽手啦

12

有 2.22

馬賽輸緊唔夠膽入

曼聯角小

中

波2：2

猁咁既陣讓咁深

好想反手13.5b

仲有無

馬賽杯佢老母個臭呀

求派 輸馬仔輸到破產

但般尼又買唔落

13goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

😂😂😂😂😂

爆咗

卡昂 波爾多 屌到你地入

馬賽反cup我屌馬賽

想買富咸 洗唔洗

不過可以猁後備要爭表演 仲搏命

唔係正選？

前面3個換晒

梳士貝利2.5b

咁唔買利了

前面三個都換晒 btw覺得基達幾勁 雖然傷完無耐

算la，一注姐

富咸有冇同路

猁今場中場無左三工兵 可能仲攻得

dllm馬賽
妹路士了

係嘅 入果兩場角先

巴黎場場球半2 點買

馬賽追和 波多入多粒

梳士貝利 華素爾入波

南特 4:2 準備

想要李城同愛華fg 點睇

求其一隊入啦
屌 我個5/5.5

Gogogo

法甲上游賣分week 屌你老母

梳士貝利大波呢dllm

要車仔客勝算 1.5照要

無得求其 一定要南特

波2多比多球黎啦

波爾多 rc

紅撚埋

秋蛇呢

法甲全下盤

Var 紅牌取消

開埋14.5 ok?

fake rc 對家食

又cancel red card
波爾多姐係點

力做主w

英超冇人出水？

馬體會賤種隊

13.5s 震緊

我廠 100% lose

紐卡素 75%開出

Why???

3:45

我吹下水 我唔係佢

皇蘇快手炒佢

巴黎讓球半有幾難

食屎 又遲出

屌你老母車狗肯入未

卡昂追和派1

馬賽+6俾人入多球未廢物

補7分鐘

咁開埋14.5ok?

+6 13.5s 救命

收到電話

梳士貝利大波針 訓得

波2多入未

即場角球收到手軟

車路士

點解PPS 仲未用得~~~~

14c

熱刺半主 我諗緊曼聯個場

bomb

真係追和

些路迪入波未

屌你老母車狗

開左波先出

Plz

終於走盤

屌尼老姆 比人絕殺

尼姆衰收尾 快啲反杯

11 goal

馬賽你連盤都未走到

我屌你尼姆 同我快杯

讓球半比人禁屌?

開到6球未啊

基羅納又撚手足

馬賽追和做狗

尼姆反杯絕殺 扮狗

尼姆搞笑

馬賽追唔到不如輸多球啦

5.5s手震緊

15c

Goal==~~尼姆！！！

14.5 都收錢

你老母goalll

話左你尼姆

扮

流浪2.5b

扮未

你老屎閪goal

扮狗啦

尼老母

扮啦

爽啊

尼姆 真係要屌
一屌就入

仲諗住建三派我

橙

屌你老母皇蘇肯入多粒未

馬賽垃圾

好彩遲出左 格拉斯jump

流浪

屌你老母些路迪入波未

有冇人cap低扮狗

格流

屌你老母卡昂好撚on9

梳士貝利Goallllll 2.5b -2

波2多快手啦

收錢

屌。。。

100%

今季馬賽賤種隊

憑咩？ 我諗唔透

尼姆盤真係中得辛苦

波爾多入多球黎睇下丫喂

32

半大，-1

唔係下盤夜呀

goal

鬼盤

屌 波爾多入埋
聽日cash out

唔會買呀記

唔入補到入

喜欣會玩即場嗎

Oh yeah巴打，打個車輪賀賀佢先

on9
90分鐘絕殺

快手完場派比我買曼仔

阿狗聯賽作客已經N年冇贏過MU同多數輸..........掛

派我

3.55倍波多gel 假球日

Ky mu角大？

小注波多大注馬賽 仆街黎 買大你個2個角球水 希望中

買聖伊天

基爾禾

屌 pps正仆街今晚先黎維修

買乜

期待

就瞓，啱啱凍醒左去toilet先買馬賽

有料喎巴打
第四口全推？

過唔到數咩?

今晚就贏

皇蘇ggggoooaaalllll

比機會你做犬

我決定留錢買即場算

你做唔做先

流浪快開大

未完場買唔到屌

車仔gogogo

本身allin左波爾多3.5b 但見仲有機會4.5b想入錢再追多口，結果pps維修

曼聯 聖日耳門上盤

我屌，格拉做乜9
又要屌佢反cup

曼

2x1

熱狗半大要了 修咸頓又要被中出

國父有無水

波爾多2:2 果陣想再追..

個網維修,應該照過到~~

買唔到4點了

最後決定 我廠半客

些路迪幾時降班

結果法甲角大開哂

凍到中伏

網維修點過

富第一隊7頭

屌你痴撚線 我最多3口割禾清
你仲要咁撚大注

英超無乜信心唔害人

1000推2萬8

手持格拉同車仔盤
兩隊快手入波

買哂2間廠 希望生性

一買角細就連角

都去唔到收電話訊息果步

跟了

車goallllll

車車

車狗ggggoooaaalllll

我轟！

車

話口未完～ 車廠Goal ~~~~

Chelsea goalll

車goal

加油

本多終月券

流浪一下都未射 點開大

臨尾手多加咗格流落條飛度
點解唔係加雷恩

Wa 拖肥輸埋

狼隊近況搞乜

切 果然好勁

富仔禁屌

基羅納反cup

找卡數出呢啲人都入到波？

屌你老母拖肥

愛0:1 瞓覺

拖肥同格流兩隊賤種 又要屌成晚

瞓算

一球盤今晚88

曼冇角點玩

拖肥玩乜撚野

曼聯賤種又唔攻了

暫時睇閪盃真係好假
基羅納識反cup

車仔ng?

屌佢老味格拉隊賤種仲係0射門

利刷c啦 屌

睇嚟猁狗又撚手足了

全世界刷c

發現車狗呢隊波對中下遊真係食撚滑

熱刺Goal

登地 入波啦 一球都冇屌你老母

熱刺正氣，拖肥on99

十秒有無跟熱刺呢場？

Gun咗半主

拖肥快撚啲cup啦 on99

nice但我個流浪 哭了

奧燒不如賣啦

拖肥/格流

流浪反cup啦屌

我兩隊中曬

狼隊比人屌住黎打緊？
想入車ng

49000 咁攻得

Mama...愛5c...

kai子係咪無再上水了？ 想知佢即場咩睇法

我想買曼1

主場戰績咁靚都

獌fg好似ok 成1.82水

好老實講 十成十私食追數 回番本就會上水

好撚妹

咁都係正常嘅

有無人幫手屌下隻愛華狗

訓陣轉頭睇

一齊屌，買佢穿曼

利狗果場係咪腰斬左 一腳射門都冇

反cup都係走盤 已經取消關注了

曼連入波未

佢all in左696晉 輸哂啊

cup夠3:1

衝動追數累事

屌你老母流浪狗

無呀

格流拖肥cup未

流浪對家RC

俾一球黎先啦巴黎

戰神卡仲死

拖肥無可能

開大就得